法唔法國馬會d職員好撚廢

岩岩跑馬經過馬會 忽然想買下馬仔
咁我好耐冇買馬就搵個職員幫我填飛啦
我就問佢四重彩單式馬膽個膽係咪一定要跑第一 點知佢呆撚左去問第二個職員(個職員都幾靚仔
我即刻搵經理投訴個on9職員 睇到佢比個經理屌到佢喊晒口
好心馬會就train下d職員先出黎做啦 搵咁多錢都唔識train人

廢老出沒

岩牙，馬会職員特別on99😓

不如話你乜都唔識就去買馬，仲廢啦